初選民調 何桂藍 vs 楊岳橋

立場姐姐
body

何 1990年8月24日出生。畢業於可風中學[1]，大學期間修讀英文系[2]，畢業後於歐盟聯合碩士學程就讀新聞、媒體與全球化碩士課程[3]。2011年在香港電台擔任實習記者，翌年開始在《主場新聞》（《立場新聞》前身）撰寫港澳社會運動的報導[4]，曾任職英國廣播公司中文網[5]記者。何亦為台灣網絡媒體《報導者》擔任特約記者，聯同劉細良、羅冠聰等人為反對逃犯條例修訂草案運動編寫記實[6]。

何桂藍接受香港電台《鏗鏘說》訪問時表示，自己在雨傘運動發生前閱讀到一篇由新移民記者張潔平在《紐約時報》中文網的報導，當時感到十分震撼，影響她認為香港需要更多「既有脈絡，又有分析」的報導[2]。

楊岳橋喺香港出世，佢阿爸喺1996年過身。後尾去咗加拿大讀書，響加拿大西安大略大學政治科學系畢業。2012年，因為要參加立法會選舉，楊岳橋放棄咗加拿大國籍。

楊生唔上前線嘥左

揀都唔使揀啦

呃正皮？

會開埋其他議員

仲洗問

唔可以影響其他人投票

新東初選民調

幫手拉票都唔俾

唔好呃正皮啦

你問鄒家成或者其他本土派 VS 立場姐姐就話啫

而家比數非常接近 連登仔口是心非

立場姐姐

OVER MY DEAD BODY

over my dead body

聽晚8點前止

非常非常接近
小妹都投左楊議員一票

呢度圍爐冇用黑妹贏又點，連登係小眾

連登反映住大部份年輕人風向 應該係

大把中年人投Body

咁希望到時大家唔好單單因為佢係女就投佢啦

楊岳算啦, 又唔放膽 轉數又唔夠快 太因循

呢個真
中產既中年人都投body

大家嘅負皮係畀樓主的 呃正皮
你問嘅問題根本唔係問題

今次投比立場姐姐先 下次先OMDB

鄒家成有咩背景

屌你咁撚侮辱

好似羅庭輝都唔錯，不過真係要睇埋選舉論壇

OMDB

泛民真係唔抵幫喎

唔洗問啦

講到黑妹轉數快咁
我情願揀個有能力做到法律野

其實body都衰唔曬既
不過我覺得要俾個機會本土

P牌係二等公民，唔係嘅話係會多個正評

本土派，frd本民前

咪玩啦，deadybody

咩影響人？？？唔get你講乜

劍圍

老老實實 兩邊都唔想投
好難揀

北大呢 做咩唔撚講呀

完全係無聊投票，omdb 點都會選到
洗撚要你兒登仔啲票咩，佢分啲票俾你鍾意嘅候選人都仲得

玩野咩

好似兩個都肯攬炒？咁why not both

Blocked

不了
鄒家成好過

OMDB sure win

立場姐姐做到既野omdb都做到
omdb做到既野立場姐姐做唔到

Dead body 我屌

成個林敏聰咁

劍圍張 死體何

喺連登問一定立場姐姐㗎啦

Dead body其實點都入硬
專業人士形象，立場非激進

大把淺黃，中間游離票

完全封鎖咗佢

改過個post 新人vs新人啦

一個人就得一票 又唔係玩二選一淘汰賽 你咁樣做個二元對立對其他侯選人好唔公平 將新東變做兩個人對決
今次畀你上到熱門 你下次上唔到 咁其他人亦未必會花時間睇其他候選人

OMDB冇下次

屌

除記者證抗爭係入議會咪撚玩啦係人都知議會係離地到憨鳩，記者份糧唔夠洗咪認
民粹時代真係阿豬阿狗都可以分一杯羹

呢個真係唔洗揀

omdb賣港立場姐姐做唔到

做咩？維護中國主權？

小心呀

連登投冇用
出面一樣大把中產投佢

連登就唔使問啦
但omdb都唔少人buy架好驚真係俾佢再贏

Cls 有自己嘅意見都唔畀。。

其實除左OMDB之外好難比外界記得佢有咩問題
平時立法會嘅片段睇到佢好似有文有路，
運動前無接觸過政治嘅我對佢嘅印象其實都唔差，
所以如果無初選協調我會寧願揀個勝選較大嘅OMDB好過𠝹票讓比對家

我都係

想問佢呢4年做左啲咩？

痴撚線有冇睇錯 omdb 咁多人洗白

立場妹妹

已經著定

睇到我O曬嘴，黐線

有咩好投

咁惟有投OMDB

快必同梁凱晴都話要諗下，依個組合

成日話楊岳橋做唔到野，咁我諗選何桂藍都唔會做到更多野 。做記者就做記者啦

兩個都唔想

幫楊岳橋拉票

立場姐姐有d左膠

Deadbody byebye

你唔明個gag?

你個名

關鍵缺席都叫衰唔曬？
唔怪得啲人成日話民智未開

有波贏

咁你講

好多人上緊單機連登

希望大律師做番自己本業
咁樣可以保護更多香港人呢 唔洗
Over dead body

oh i got it

佢捍衛咗香港最後嘅防線未？
過咗四年香港仲有冇得救？

咁都睇到

立場姐姐贏硬啦,立會應該5字頭起跳

見到香港有你呢啲咁嘅選民真係嘔血

明顯用嚟羞辱dead body條撚樣啦

只要有名字的，都可以越過我的劍圍。

換立場姐姐有咩分別

Omdb 已經完成任務la
比新人試

見到香港有呢班咁撚樣嘅選民
真係嘔血
仲要係已經前衛少少嘅連登

Dead body yeung算鳩數啦

投形象嘅選民
笑撚咗OMDB成年，轉頭又含淚投？未真正初選都仲有機會宣傳㗎咁快含

每次見有關楊岳橋既po就會有位填詞人準時出擊
大家睇路

做左先知
omdb做左一屆
換下都好公平

如果立場姐姐都係廢嘅
再下屆(如有)咪投走佢囉

兩個都唔要

呃正皮

笑撚到我gap gap聲

ching係發緊功定咩
我屋企咁多年黎都係投泛民
新東補選都係投咗omdb
跟住omdb 當選我就屌佢地
佢地話諗住下次就會投天琦
點知就再無機會
但上年運動中期我再問佢地
佢地話好後悔哂咗一票
話黎緊一定唔撚投omdb

仲問立場姐姐la !

dead body俾左太多假希望人

盲嘅都識簡啦
立場姐姐勇武過dead body咁多

其實點解個個都要迫晒係新東，楊岳橋其實唔差，至少佢都有出過黎，同埋都有去幫被捕手足，始終律師講句野班狗都鳩縮下，而且比佢更差既大有人在，佢呢d應該簡d地方爭中立票佢地會易接受呢種多d

新東本身投黃好似多d , 素人會比較易勝出好多

唔係揀個dead body呀馬？

有屁就放啦
我有邊句你覺得係抹黑 狙錯嘅
請指正

我所有野都只係recap返佢所言所行
香港人太善忘
亦都有一班年輕人剛剛關注政治
未必了解佢之前嘅政積
提返佢嘅立場又有問題？

利申：我會投立場姐姐

其實邊個入到去都係一樣

咁黑妹呢4年又做過咩

有本土投本土 有素人投素人

樓主走先

嗰10萬蚊比素人好過比泛民
泛民袋完咁多個十萬
仲成日眾籌

信泛民 唔怕！

佢呢4年係議員？
比佢做下咪知

如果係屎嘅
下屆咪投走佢
好公平啵

721 有血的教訓
楊生omdb

引用852
你條死5毛

邊個想OMDB再入議會嘅，
OMDB！

佢兩個都ok

你而家再去望下個數

黑妹原來係議員

佢算唔算跌得最快嘅政治人物
補選一句下次先投踩住天琦dead body上位 2020已經比人唾棄 定係我地同温層緊

係咪得我一個人覺得立場姐姐好有鬼妹feel

入番正題 立場姐姐個角度一定係親民好多
就算大家所敬佩既吳靄儀大律師
都要叫大家要喺個制度入面抗爭
就要明白法律界人士同平民既諗法好唔同
或許如果我哋都係法律界既人
或多或少都可能會明多啲on q講既野

利申 已正評

2個都唔會揀
做咩連登咁多post吹風向叫人投何桂藍

張潔平即係端傳媒前骨幹

聽講佢d law 好廢

緊係楊生,脣紅齒白

明顯係同温層
佢一定當選架 定啲喎
你睇佢fb就知仲有幾多泛粉冧佢

何桂藍個樣咁趕客
咁樣衰點選

含淚都要投dead body

其實好差
On q算係咁

Dead body 係果陣仲成立
大把中產/市民 包括佢
都唔信會腐敗到依家咁

利申：咁揀我揀on q
立場姐姐同梁耀忠之流打贏梗
但我唔覺得以佢黎抹殺on q的付出

畀啲背景資料你
香港法律界係咁講

有無高手將張遼下一秒就俾樂進秒幅圖key落OMDB度

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

我覺得黃big暈個種先叫衰曬
可能我標準太低

其實OMDB有專業有學歷英文好，點解都做唔到好多野？

原圖？

吓？
宜家至驚佢唔DQ喎
最好DQ晒所有民主光譜議員/候選人

睇黎我同你唔同立場

Over

唔關學歷事
兩個都唔想選
立場姐姐係靠俾白衣人打先有人識
好難去信阿豬阿狗
得罪

回力標

生到佢成隻狗咁樣就唔好post相啦
想嘔

mc篩選法？

左膠VS政棍，兩邊都係屎，唔好意思我寧願焦土。

之前叫OMDB，依家精簡到叫body大家已經明

弱智都上網

面對現實 大把香港人係一年前都仲係會返大陸食海底撈嘅港豬
唔係個個選民都會睇得咁深入
如果淨係識用自己把尺去度其他同路人只會分化自己人
要贏唔一定要所有人同意你嘅立場
而係諗方法贏得一步得一步

港豬咁又點？最起碼佢識將手上嘅票擺係最大機會35+嘅機會上

笑死 咁仲上嚟做乜春

上黎鬥黃
屌下呢個唔議會抗爭
再屌下你連火魔都未做過

咁35+加油
有憧憬係好事

每次屌泛民都會比人話係分化
法官大人 我無野問

信泛民 唔怕

立場係清華，佢自己講嘅，好襯

同意
其實佢背景係記者咋
我投林穎匡唔好？

打一獲就出黎選

冇分別喇 都係戲子

揀個好戲d 咪算

agree

屌埋你做咩晒時間覆我 唔把握時間做Twitter戰線

下次先投楊岳橋

心水清
呢個係係公民黨同新東選民嘅承諾

坦白講 兩個都好麻麻 我唔覺得立場姐姐會好好多...

立場姐姐都未做 你又知？

做下咪知
omdb做左四年無建樹
轉下人都好合理公平
有競爭才有進步

有本土唔揀，要揀泛民
選舉近了，泛民打手出動了

很好 一齊retweet

立場姐姐如果白番d就好

新東咁多本土唔投，要投親泛民既立場姐姐？
佢唔係71 721佢會有政治光環？

兩知都唔含 on9

racist

投本土 新東咁多本土你唔講？

宜家係二揀一啫

如果講返新東
一定獨派本土派優先

啱，利申投梁頌恒

泛民係唔係同路人唔輪到我呢啲港豬去講
但最少佢地唔係當下最大嘅敵人
亦都係光復香港之前最大嘅本錢
想贏真係唔好諗住一步登天
就好似港獨咁一年前根本無人敢講出黎
呢個時候就要學習下港共最叻嘅陰啲陰啲

我應該投陳志全
屋企人投deadbody

羅條法治死屍黎比人揀
立場姐姐贏左都唔覺得係贏囉
楊生仲有資格選已經令個初選降班
萬一佢贏左 真係唔好再信35+做到d乜

本土休止符
旺角專題
陳建民專題
好似都係佢有份

呢位巴打就真係認真 諗過
我都明白大家未必啱聽 over my ....
但事實就係佢同埋慢必都叫做得唔錯

睇返國歌法立會抗爭
佢兩個 點都唔算差啦 放喺第二區已經排頭三

利申： 投本土派 但唔覺得其他新界東候選人係差

兩個都唔想要, omdb 都幾乞我憎, 記者我真是唔熟

同意，柒婆年年第一，高學歷，咪又係成碌柒

立場姐姐係七一撤退而出名，
之後跟Live 永遠站在最前，
但，議席能保護我們嗎？

小麥膚色不知幾好

做記者只係職責
唔應該有立場帶入工作
所以唔可以咁舉例

香港就黎收皮
無需要再專業潔癖
記者有立場無問題

佢個cv都幾精彩

不如大家又bullet point例出佢地兩位好/壞/昔事做比較?

專題做得好對我黎講係加分位
你話照讀稿/跑突發一般而言冇乜特別我somehow同意

好靚女

新東 羅庭輝政綱最實際

會唔會太睇得起連燈

劉頴匡/鄒家成啦

其實比黎冇咩意義
你新東除左長毛 邊個唔贏deadbody

咁公道講佢法律上幫過好多手足

再加上以上既投票，佢自己一個投晒反對會影響到結果咩？

OMDB都係笑下架啫，比佢繼續做自己嘢囉，又唔係逼死佢就可以全民勇武

利申投立場姐姐

omdb已經做左

連登做票王代唔代表出到去都係

迫我投omdb我一步登天投民建聯/新民黨算，反正咪又係黑警捉哂老母老婆同個女去強姦時都係食花生，有撚分別？投親票又驚變節，手足有難就消失，美孚新村有事佢都好似唔見人

以前就抹黑天琦梁游堡主，宜家又開始抹黑啲新人了，幾時開始講劉穎匡收共產黨錢？

OMDB都攞嚟比 你不如搵陳玉娥出嚟投呀笨

范國威真係講過

有「網絡」有關連 泛民根本就係一班走狗黎

真心有返少少朝氣就變型佬

想知臘腸姐姐同onq 有咩分別

邊個有波揀邊個，講撚完
係波、唔係body

OMDB個名比律政司做臭左

已正評
立場姐姐

真范民

我決定根據我碌鳩嘅諗法去投

已負皮

許智峯做法律野多過佢，真心唔知律師黨成班係負責咩崗位
坐定定數銀紙？

連登出面最多post 就係要踢走OMDB
認真定點

有冇睇介紹
成年冇做記者

陳玉娥今年選唔選??

真。以一敵萬

好樣衰

過2年又變袋底泥
醒下啦

似靚泰妹/靚賓妹

楊岳橋都有打手
唔死都無用

由楊兄界咁梁某啲票
到楊兄上任乜鳩over my dead body
到宜家 做咗啲咩？